時局詩評價

共匪殘民以自肥 鎮民鎖怨依炮利
易性更良散如氣 禍我華夏萬萬年

忽發奇想，心血來潮寫嘅 我都知作得好差 希望大家唔好笑我比啲意見啱啱send 咗去創意台，覺得嗰度傾啲嘢唔係太對路，呢度應該環境上好啲